(EDU)教大討論區

求offer

Telegram Group

一朵花 Congratulation !!
你等到啦..

希望到我啦..
Language studies English major
聽日就係in完既足足兩星期喇

你咩科 我都係....

Edu offer god 希望可以派俾小妹

有冇人in完edu psy收到offer?

你係in Language studies Eng major yr 1 entry?
你係asso year 1定2 .

我asso year 1 ..

我year 2 唔係呀 我history

加油, 我朋友個朋友in完history (佢係year1 報year 1 entry), 個interviewer 話大約2-3星期會有結果

教大呀 快d收我喇
我真係唔想再係asso擔驚受怕多一年

聽人講year 1有宿卷
我想問 咁係咪代表一定有hall住？
一定要year 1用？

History 同學

你個名

我想問收到welcome to EdUHK係咪即係代表我upload齊哂文件 可以等reg day

係咪收到welcome to edu個email就代表得嫁啦？
好唔踏實

拜拜offer god

每日一拜EdU offer god

我𠴱間都係咁

點解我仲係selected for interview 20號in完就冇郁過了

絲打你邊科？

我20號見完都係冇郁過，CAC VA (Non BEd)

中史教育 得唔得都唔緊要，比我知結果先啦，宜家日日心掛掛，準備去旅行又怕佢旅行緊個陣打黎

我個日in英教個double degree:( 到而家都未有消息，等到我頸到長 唉

我in psycho都未有 好想快d有消息

小常有冇聲氣

求救

收左conditional offer，已經upload左transcript(unofficial) 同final cgpa成個星期，但係都仲未收到任何email

好驚 就黎7/7
係咪應該打電話去問下？

你year幾？ 我情況同你一樣。打左去問 佢話唔會收到任何confirm學位既信/email upload左就得 佢話7月中會有人通知你25號reg day d野

我都係

咩科？

因為咁check咁等，已經等到個心好攰
Btw,7月7咩日子，點解咁多人講既

Yr2 但我見上個post有人會收到welcome to Eduhk之類既email

LSE

我之前都打咗去問，佢都話可能唔會有任何email，不過個心好唔踏實雖然打咗去問

中午有無收到電話打黎叫你upload番official transcript?

我好早就upload左transcript 可能因為咁所以無電話打黎

LSE
Btw無official transcript 都可以upload住unofficial 當住先？
仲有幾日deadline好撚驚

有冇人報左cac va轉左status啦

我都剩係up住unoffical先

可唔可以透露下你地係幾時in

如果去咗reg day之後收到其他u offer, 駛唔駛同edu嗰面講聲話唔會讀 定係要點做

有冇人會讀教大master?
利申: freshgrad

我3月頭

唔該哂
佢出offer係咪email 通知
因為我人不在香港
報左幾科都驚收唔到通知miss左

offer god............

訓唔著 拜一拜offer god

係啊，一張一個sem, 另一張冇限yr1 但通常yr1就whole用哂

打錯左 20先岩

好心啦 又用依D GP
討論依D都用Telegram
要個討論區做咩? 又圍埋做小圈子

想問下non jupas既reg day係幾號?係咪科科唔同嫁?
同埋hall同埋department 既ocamp多數幾時搞?

[member]sor嚇親你tim 我冇telegram ［/member]

LSE 同學
你地係YR3 ?

咁快新po, 留名先

Yr2

好似重有其他科，我見有著晒suit ge人。同場有個話自己經jupas報，btw篇文好難我睇唔明

我報Language studies (非教育) 都好多人著 白色果d 3 (唔知算唔算suit?) 係咪要加埋西裝外套先算suit ?

總之好多人著白色果d formal 衣服, 有d仲著埋西裝外套..
我心諗洗唔洗呀, 又唔係商科...
我只係著左平時 普通去街3..

我個時係教大寄offer信黎

Yr 2

睇唔明之後亂答 我group2

良心建議，唔好哂時間讀中史教育，一定搵唔到工。
利申：教大人，知搵工咩情況。

咁祝你好運 低級錯誤

我認為smart causal 係基本
同場見到有個人著asso件應用中文t黎in
心諗

Ok我會叫屋企人留意下
唔該哂你

有無人in左sustainability？
可唔可以講下大概會in啲咩

同埋幾多gpa會收

其他科緊係要formal d ，但va個類不嬲smart causal就算

呢科好難找，堅認真

offer god

Offer god

咁中文教育呢

Offer God

語文科易D

仲有10分鐘就過7月7 巴打們快啲double check下有無upload到張成績表

7月7係咩日子?
係好多人meet condition 既deadline?

係呀封住話呢一日前要完成到個condition

教大自資通識教育同jupas入張cert有冇分別？

教大囡囡質素好高呀！

如果有得揀 通識教育不要讀

GES呢科點
完全唔知讀完學到啲咩出黎做咩

個個去晒TG 搞到依D POST冇人...ON99

咁驚
利申 accept 咗LSE offer

hi

頒既都係教大，呢個唔會錯
但呢千出路...
準確地講，任何通識科都...
而家成個通識市場都唔需要新既人手，所有教育界既人都會咁講

至於其他工，無問題既

上個post有講，可以去睇返

由佢地去囉， 咪又係幾個Fm 加幾個自認老鬼係到自high
信我地既咪繼續係到討論囉

有冇人6月21 in完收到offer

我25號reg day。之前收offer信話7月中會再通知detail，想問下佢會出封信定email定還是打電話？因為12-14番左大陸驚miss左call （non-jupas 入）

放心啦，比得你就一定有

你可以打去同佢地講，請佢地安排

通常會比信你，detail野應該包括一D資料要你先填，到reg day個日交

in過language studies Chinese/English major 既 可唔可以交換whatsapp 開whatsapp group 定期互通消息? 呢排少上連登

將你既電話號瑪傳比englishmajor0807@gmail.com

我會add你

有冇人收到psycho offer或者轉左psycho

多謝巴打 祝你有Offer！

唔該曬呀巴打。 5月收到offer letter 之後一直無消息。好唔放心

想問本身讀緊self fin嘅要幾號之前quit先得 好怕搞唔切

我in呢科個陣都係著黑色短裙同白波鞋 唔洗驚

絲打係咪
in過language studies Chinese/English major ?可唔可以交換whatsapp 開whatsapp group 定期互通消息? 呢排少上連登

將你既電話號瑪傳比englishmajor0807@gmail.com

我會add你

隨時，除非你要讀其他programme

恭喜你地

恭咩喜
都未入到

巴打想問下讀完LSE畢業
有冇機會讀埋個教育文憑

冇教席喎。。。

你正正路路都會讀到
但個問題係，根本而家通識唔要人
就算比你中大港大畢業出黎都係會no offer
市場上一堆教左年幾兩年既同你爭
仲有一堆兼教友同你搶
比你讀黎都無用啦

所以讀LSE唔好抱太大期望入到行，入到既都係佢個人能力好強+好好運

補多句，咪信負責課程同相關既教授講野，佢地一堆語言藝術，係無呃你，但會令你想入非非

唔係可以報常識pdge？

應該可以（應該）
但唔係讀常識既人都可以教常識。。。。
但以我所知好多小常都會minor多一科
不過出路都好差

Ching睇來對ssc dept班友有啲怨氣
我都覺得SSC d老師成日講到lse天花龍鳳
搞到班學生一入到現實就

灰

見得太多
而且staff層面大家都知咩事

利伸： 讀LSE係有機會成為教師，都有機會加入政府

係囉睇下個機會有幾大囉
1%又係機會，90%又係機會
「你係邊類人，就睇你自己啦」

1% 都比多佢

經典回應： 無話唔得，睇你自己比唔比心機

我上年nonjupas入ied cac，四年個個嚟，真係奉勸咁多位唔好入，如果你本身都過3就倒不如gap year，唔好為咗入而入。尤其讀開design，好多va最基本嘅野要學返，依科創作都幾少，選修科又少。身邊好多朋友都reject，gap year 儲下經驗就入得返SD/CM，想讀VA都唔好揀ied，CU BU先多創作，襯未reg day就諗下。不過依科都幾少人讀 大家自己諗下。我都報咗nonjupas，但仲等緊bu offer

利申 升year4 唉

想問下ece part time degree 4年嗰個係咪派晒Offer啦？

有無人in左Language studies English major 等緊offer 歡迎將你既電話號瑪 email到: englishmajor0807@gmail.com

我地開左個whatsapp群等offer, 個群係for 呢科

想問下有冇師兄知reg day（for non jupas） 主要做啲咩? 如果冇親自去會唔會唔可以報soc, hall之類，定係我可以去番之後jupas個reg day報番。 Thanks.

同問

一向同一日搞，所有野都係

Hd ECE會係另一日搞

即係要繼續等通知
都冇寫取錄左

即係asso 會同埋jupas一齊搞?
jupas唔係要8月先知派位結果咩？

Reg day係8月10,11日
Non jupas嘅同學仔係7月尾會再有多日Reg day淨係搞註冊同學生證
報soc, hall tour, programme briefing都係8月10同11進行
希望幫到你

11號冇official hall tour, 好似係

如果10/11號唔係香港點算

巴打講個隻係咪non jupas過左reg day先收個d?

lm學野

Lse 有冇sd email通知reg day?

同office講
佢會幫你reg 同埋同你約時間返去拎文件同學生證之類

頂自膠 以為講緊nonju reg day

我都收到呢封喎，但我已經交埋留位費啦喎

我都交左留位費，但係conditional offer嚟，所以仲係好驚

我都係conditional offer 但係乜都無收到

你收到？
利申：未收到

冇收到

未收到 屌

應該未通知

三個禮拜啦，點解仲未有

琴日打左電話去問。佢話會寄信黎通知你reg day要帶咩。我諗佢等埋dse放磅再一炮寄出

希望儘快啦
好不安

我諗未必 dse 放榜成績唔關事 教大上年係等jupas放榜之後先in人

巴打我係 non-jupas

未收到

如果有人收到呢排收到psycho offer介唔介意係到講聲

我2月in psy仲未轉status 😫

Reg day係咪25啊？？

如果有巴打收到history offer 講聲俾我知 我每日都等到好灰

Elpa

終於收到welcoming email喇😭

想問下 如果英文分卷拎3322 會唔會應付唔到非英文Bed

唔會，你上到黎會用多左英文，好快會習慣

不過你預自己sem one可能爛grade

各位今日放榜既朋友仔，係出po問入唔入到教大時，可以先睇睇以下幾點意見。

1. 大部份學系收人既分數一般係18分左右先穩，只有極少數係16，7分入到

2. 語文系，即中，英文大分有5或以上會有優勢，可以自己去學友社到計計個分

3.部份熱門科如BEd ECE, BSoc Psy等等 收生下限可以去到20，1分

4. BEd 一定讀5年，無得提早grad.

5. 教大係8大UGC之一，唔好再問

6. 唔到最後咪比人撚去讀SF, 特別係LSE, 可持續發展之類聽完都唔知係咩既programme

祝大家好運，有問題歡迎提出，呢到好多準師兄組願意提供意見

因為sem 1寫好多paper??

你唔係用開英文，你會好多野都寫唔到位，但又唔會去到你會fail lor

所以你黎緊其實都要提升下

我同你一樣
5*3243
重考數學通識文學
升左一分
Best 5 21
4c+1x still 19
A1 edu bed chinese
各位巴打點睇

首先，中文絲打多，你應該打巴絲打

中文5*到係有優勢既，我記得BEd中文計中文個分係x1.2 定1.4 你去學友社個D睇睇條formula 啦

就咁睇，你機會都大既

Thx巴絲打 但我驚combined cert會扣分

有冇人psycho收到offer 啊

利申: 2月in

完全認同

其實你地有無寫feedback 比programme leader?

傻啦 我dse英文3323 我讀咗兩年 夠google translate 啲TLS呀 乜乜物物用英文讀嘅科都a-啦
Yr1嘅必讀psycho 我連啲字都唔知點解都有b-

想入教大可以黎九龍塘報SF呀

屌

有冇人中英冇5 但又入到教大 中/英？

JS8600 語文研究榮譽文學士 (中文主修) 要幾多分先入到

17

你好似呻左好耐，究竟邊間

Hkcc?

認真？教大個網寫上年嘅mean係20
best5 19分，中文有5但選修唔係文科有冇機會

我都係屍屍，但唔係放左GPA之後就會收到咩，我都係up佢寄過嚟嗰張上去咋喎

yr1？

斯打 你都想入？幾分啊
我best 5 20 好似好炆

我Yr2 嚇到我以為要買嗰張至得

講真，如果教大SF有幾科係唔錯嘅，拍得住ugc質素，BME music，sport science，GCS ，其他真係不了

今日好多人去LSE

GCS 其實本身想申請做UGC,不過當年唔批

LSE可以做老師呀，快D去啦，哈哈哈哈

俾個名呃左以為有得教通識吖嘛，又用銀彈戰術，又只睇分無interview
老實講你見邊科個department 係public 越多廣告，咪知邊科最缺人最無料到

人力資源需求局
我覺得個名轉番B Soc Sci 會大啲機會轉到，呢家9唔搭八

無5入到 但唔係大多數

19有機
上年有人18入到

LSE讀完真係等失業

Ching們我係痕大yr1
今年用上年個dse成績報左jupas (13 + 日文A)
A1放左JS8624想問下有冇機
不過我冇收過任何面試通知所以好淆
好想入八大啊嗚嗚

我都best5 20
想入英文但英文得4

英文得4
就唔好入去誤人子弟啦賤種

放心
如果入到絕對唔會教出好似你呢d咁冇文化修養既子弟

有冇6月21in language studies Chinese major嘅把打個status轉左submitted？我剛才轉左

我有讀lit 但得3會唔會有優勢

我想入中啊 不如tg一齊傾下
gugulkw

入到機會唔高，睇你好唔好彩最尾個幾個啦

真係入到既，比心機考返好知英文成績啦

分數上唔會，
假設兩個都20分，一個有中文5，就一定係有5個個排前D先

無記錯上年中文個mean係22，你拜下神啦，唔係無機既

其實今年個收生分數可能會雨降，因為今年開始少左好多學生

Non jupas小常係咪仲未有聲氣

tg左你

我想問下 份offer letter 冇寫要英文考番3 又冇寫叫我考IELTS 淨叫我meet左佢gpa嘅requirement 而我又meet到 咁會唔會到時又話我英文冇3而唔收我

我想問下我英文得2 封offer letter 冇寫要英文考番3 又冇寫叫我考IELTS 淨叫我meet左佢gpa嘅requirement 而我又meet到 咁會唔會到時又話我英文冇3而唔收我

想知psycho有無interview

Eng major 轉左

533443 ict econ
有無機會入到 ba language studies chi major

咁interview大概會問啲咩？

Bachelor of Education (Honours) (History)今年大約幾分左右入到

有無巴絲6/20in 英文教育加語研轉左status?

有丫，你gpa 大約幾多，department話過3先有得in

Eng轉左

Non jupas等緊教大Language studies (english major) OR
英文教育雙學位 Offer既朋友
(限Non jupas, 因為唔想亂,sor , 開群就係想集中d咁傾)

可以將你既電話號瑪email比englishmajor0807@gmail.com
入whatsapp group 互通消息 等offer 互相支持.

個群已經有6個人

可唔可以問下你gpa 同英文dse/ IELTS幾多...
係咪6月in ? 同埋係first round 定late application ?

介唔介意入群傾下計.
send你手機號瑪去englishmajor0807@gmail.com
暫時個群有6個人係報 語研/ 英文教育

唔該哂

你係咪year 2

我想問jupas有無
以前識人話好似無interview
求解答 急

有冇人六月in完轉咗status

另外想問吓收到email叫upload transcript係咪有機？
定係個嗰都收到架？

6月in冇轉 利申year1

嗰個都有呢封email，我前幾日收到

Non jupas Cac Va轉左submitted

教大除左多女/教育系有得實習之外似乎冇乜優點
利申 Bed CL yr4

620 interview?

介唔介意講下你GPA幾多？

係啊 2.30個組

3.2

你十二點幾轉？

619 nonjus 既gde有冇人轉左status？
仲未有回音

有冇人知7月11日in 完GES 幾時會出offer度

係啊 佢叫我upload張有4個sem ge transcript, 因為我之前upload錯左，之後上網一check就轉左

6月21號in咗ICT
到而家3個幾星期個status冇郁過

唔好擔心啦,反正我都冇

+1

屌你老母啦，叫整個Google excel就踢人走
我業都畢左幾年，諗住幫下師弟師妹講兩句都踢，On撚99

讀BAFS Year 2個件想上咩莊都俾人排，最後上支BAFS莊做P都潛莊俾人屌化嘅肥鳩Gary Kwok，你食自己啦，咪以為無人知你係admin，一個人慢慢玩個谷啦

今日in左SF GCS，因為未出transcript，所以無即時比offer我，想問問呢科有冇伏呢？

同時有樹仁新傳同OU advertising YR2 offer係手

btw我係degree tran degree

5

我覺得一定好過樹仁

Ching GCS同呢兩科都差好遠喎
你本身讀咩？
想讀傳播媒體類就樹仁啦，專好多，GCS minor個個Communication好廢，入門類級別
政治經濟社會類就GCS啦

其實Self fin係咪好難有hall住

係 冇人權

Dse雞 best5 21分 history lv5 會appeal
A3放小學常識/history好啲？

住得遠都係？

多謝巴打，因為讀左兩年media同commun，都有小小新傳基礎咁嘅，有興趣試下新嘢！

想問問其實同UGC，會有咩分別呢？睇左好多post講都冇咩機會住hall，同埋會比UGC仔恥笑

咁平心論，樹仁新傳係行頭唔差嘅

樹大la
「入ied悔終生」、「OU樹大更稱心」

我未比人笑過 講真入得黎教大咪又係差唔多，邊個得閒笑你
係hall難 reg囉

唔知，我識人住過

SF都好多loan路住hall
基本上無人理你出身，係人地傾緊教席同實習同月入兩萬幾個時你無野好講咁囉

做新聞有13000要感恩

邊有人咁得閒笑你sf

Sf嘅想住就reg jc 加玩sports tem啦

我有個fd 唔知點解冇玩team都reg到hall b
本身住唔算超遠

Jc即係咩？

加上我亦想知GCS伏唔伏，質素點？

教大入面係有好多特別既方法住hall
你地口中既咩都唔做都住到，有個重要既原因係好多year one都想返屋企住，所以咪多左好多位留到3rd round囉

SF既你地，記住一樣野，你張cert同UGC個班頒既係一鳩樣。 雖然我成日都話某幾個SF伏到仆街，但唔等於SF地位比UGC低。哈Fuk大學 其實都係SF黎，有無人會笑佢地SF仔先？

甚至可以講，如果無SF出現，正名都唔會有咁快實現 所以有人串你地個陣，有禮貌地回應就好，當年SF出現無耐個陣，我都見唔少所謂UGC學生投訴SF學生霸佢地資源

337354 Chem Bio
A1 放小學數學穩唔穩陣

伏同唔伏老實講係同你期望有無落差有關

質素就一定無乜問題，拍得住ugc，老師大部分好好，課程同一般Soc Sci無咩大分別，行比較政治路線，你預集中比較蚛國香港台灣政經社多

當然，都仲有問題，例如結構有啲野未改得切（Education 同Soc Sci分番家），課程太廣而唔夠深入

有無讀psy既巴絲打分享下經驗

想問下status轉左submitted係咪代表會有offer

琴日check發現CAC+art education 個5yr double degree 轉左submitted

嘻嘻 又係我
633444
決定唔放ou nursing 太危 諗住報ha rn en同東華

最最最後一次confirm
633444
a1 lingu 文研 （20.8分 23人）
a2 edu u 語研 （20分 21人）
a3 未諗到我有咩穩入
望各位好人比個意見

b1 東華nursing
b2 ou 檢測驗證

我排到好保守 因為我好怕多人爭嘅要interview

EdU BEd CL

東大啦
連登仔信心之選
入乜鬼ied啊
in 東大 we trust

不了 我上年個programme

20分文科都無咩好選擇，OU 中文囉

東大比人吹到23分啦

請問各位non jupas 又收到conditional offer既巴絲打 封信入面話7月中會contact我地 你地到依家收唔收到有咩消息？

Edu依家收生嘅計分方式係咩?

444443 bio chem (retaker)

a1 lu translation
a2 edu bed ict(pass左interview)
a3 lu philosophy/lu bba(rim)

淨係想入ugc 咁排穩唔穩陣?定a1同2掉轉好？

有無巴絲6.20 in bafs收到offer或者轉左status

仲有冇620 in CAC VA既人轉左status...?

CAC VA暫時得絲打你有轉？
Accept offer前要三思啊！！

我諗係掛？呢科係咪畫畫多架？

讀下文 grp discussion

都係㗎 不過創作成份真係唔多 如果鍾意創作嘅就比較悶 創作嘅medium都幾單一同典型 不過老師幾好人嘅 學生得好少 對嚟對去都同一班人 可以俾你嘅reg科都少

如果想做多啲創作真係唔好留係度 gap year報cu bu va可以搵下一啲藝術展覽助理去做 design可以接下freelance做 我同屆asso今年都入得返cm sd

如果唔太識cultural studies、art history 之類會上到嚟好吃力 睇書都好重要......

總括嚟講cac vc係讀art而唔係做藝術 十萬個後悔吊

LU反而未必得

巴打係專攻design定2樣都okay？呢科真係咁差咩

如果主修藝術教育，副修創意藝術嗰個點睇 ？

用廣東話定普通話？
我見官網寫會用三語

係用哂

我絲嚟
我prefer VA嘅 所以先想轉bu
我都係用asso成積報咋 edu個分唔過3
如果你design就應該要分多啲心機 起碼依科唔會乜都adobe
依科又唔係差(VA唔叻又想學VA嚟講) 我都唔明點解會收design人入嚟，明明兩回事嚟
我覺得如果依度本身係design既人出黎想做返design好難
如果有得再揀我寧願gap year
做下intern同整返好份portfolio入返自己想入嘅科好過
無謂浪費時間係自己唔鍾意嘅野度
好似文科仔逼自己讀數咁悶

淨係想用藝術就做教書係好難的 人地唔會特登請 不過叫做有個教育學位好過冇咁囉

我 DSE冇 3322
但係佢照比offer我
我accept咗個offer 唔知會唔會有問題

non jupas?

原來係絲 我好鐘意va只不過成績唔好所以去左做asshole仔，我本來想入bu但in過2次都唔收，所以我諗應該係到讀就算

兩次

我non ju interview係讀一篇普通話文 用廣東話自我介紹 再用英文即時小組討論

Btw有yr3 offer

無知有問 edU係咪仲未寄or send啲reg day既details野黎 ？

Yes

比左direct offer你即係冇問題啦

我都未收到啊
好擔心

擺左教大幼教hd係a3
大家可以講多啲嗎？

咩分呀你

4c+1 19
b5 20

想問下有冇6月21號in language studies 嘅把打收到offer ？

想讀幼教定咩先

20分夠有突好多啦

有轉status但無信😭絲打有offer?

我都係等緊 都係轉status
轉左未有offer都係好擔心

想知下多啲details
其實我對教院同幼教都0認知

入到黎咪知囉

Edu history offer god

絲打係咩major?

你想知咩，你一條條打出黎會易D答你

老屎忽留名

Chinese major

今年畢業

其他U讀ptge同教大出黎邊個著數D

hku cu bu eduhk 四間找工上無分別

近期有OUHK新開，但無咩人理

學友社：

可持績發展教育（榮譽）文學士、科學教育（榮譽）學士（運動科學）、人類與組織發展（榮譽）文學士於2017/18學年將不會錄取一年級新生。

Full-time master

專比non jupas白老鼠讀
利申asso 垃圾

唔好玩啦大佬 中學基本上比三大霸晒嫁啦 小學就可能會請ied

咁問教大幼教hd係咪認受性好低？ ，驚搵唔到工，同唔到degree人爭

運動科學竟然會咁？
LSE肯執未？

下，教大連小學都唔夠人爭啦
你唔知教大幾年後執笠啦咩？

戇鳩

係你問呢條問題前，你應該自己去找下資料
教大HD ECE認受性低都問得出

Agger，之前收分好似仲易過入top up

On9 中學收cv 會分開擺 三大一堆 其他一堆 三大果堆會優先 你就真係唔好玩啦

係啦係啦，三大一堆都唔係優先，I大出黎既比三大排更前tim 呀

死返出去啦ive仔

有無non ju 收到reg day信？
大家知唔知學費要幾時交？

唔過3都有offer

點解咁都會嘈到交嘅

sorry我講得1999 自膠
不過我係真係驚唔夠degree人爭
所以想問係咪認受性係咪同degree差好遠
同埋我其實唔係真係好有heart去讀幼教
或者真係好鍾意好鍾意小朋友咁樣
睇過啲po都話幼教hd好辛苦
我驚自己應付唔黎
但同時又驚讀soc sci個啲其他科到時會乞食

大部分人都係讀完HD ECE入番Part time degree的 中大教大浸大乜都有啲
認受性教大幼教係皇牌咁制

High dip同degree只係差個升職機會，high dip入行仲快，同五年degree比，high dip多人三年搵錢同三年工作經驗，起薪點又加到兩萬，無得輸
好多五年degree想去讀high dip就真

其實hd入職同degree係無分別，真係巴打咁講係升職加薪上有分野

放心，hd唔會唔夠人爭，而且仲好搶手tim
呢行好多人做做下頂唔順走，所以成日好要人

走入黎引戰，咪陪佢玩下，當撚下狗囉

乜撚野呀你 一時話間間搵工冇分別 咁我話中學教席係3大霸左 轉頭又話3大既係優先
本身間學校唔算垃圾 垃圾既係太多你呢啲學生 講事實又玻璃心出晒黎

你老母叫撚左你學多幾隻字又唔撚聽，而家連上個網都比人當狗咁撚

好心你啦

又係呢類世界大戰
其實無野好嘈
講到尾，搵唔搵到工都係睇人
3大一樣有人搵到工，ied一樣有人一入職就perm
不過好老實人呢，有得讀三大一定讀三大
不過無得簡既話，咪照讀ied囉

有無巴絲講講呢科? non ju今年收左我

想問下教大啲設施點？例如gym room?

剩係得封email講
Welcome to EduHK
係7月10號
日日check信箱都冇信來
（Psy Senior Year, from PolyU-HKCC）

以前有牙醫係學校入面
依家都有牙醫服務嘅
但就要出出面指定嘅鋪頭book 醫生睇

教大診所收費sf同ugc有冇分別？

我記得收費一樣

簡單啲講，UGC有條新Policy叫Cost Allocation，要UGC啲院校分番清楚UGC同SF條數(你見最近教育局講三萬蚊資助都有呢個論調），咁基本上會將SF成本大幅提高，有啲科（or Department) 個財政會做唔住條數，會出現cut科潮。

呢家係第一波

咁如果今年year 3 入會點 我暫時得一個offer 畢業後打算做政府工

但會唔會影響今年YR1 entry既non ju學生?

應該唔會既
做得大學，ugc應該要求佢有番d科

有個學位好過冇既

你預左私人市場無乜reputation囉，入政府工應該都認嘅，始終八大degree一個

入讀左既同學唔使驚，你地係會畢到業既
只係下年唔再收新人姐

呢個你真係要打電話問一問department咩環境

我都其實有懷疑係咪學友社打錯
17-18年即係九月個批，但又收左批non ju
一係就係因為cost allocation policy下SF 成本上漲，dept計過數養唔起咁大棚學生，cut收生學生，只收non ju唔收dse

呢D錯誤都犯會好大劑，學友社有時都會資料有誤既， 會犯呢個錯誤既機率極低

我自己都係會叫人想知既就直接打去問，唔好盡信學友社

仲有，不過呢個我個人推斷
其實每個SF學生都係賺到爆，有消息源指係馬主席想cut SF, 類似覺得SF係教大再無必要性係到，同埋疑似同自資院校政策

之前封信係我咪好似話25reg day??而家無晒聲氣

根本條仆街就ON9 屌佢老母
入面D人都唔太識教大D野
好多都係新生黎
扯晒D人過去 自己又冇料幫人

教大幼教hd認受算高
識幾個讀依個都搵到工

講多幾句花生
個admin，個件禿頭廢柴肥鳩Gary Kwok
初頭想上SU，無人侵
想上hall莊，無人侵
系會做P搞Ocamp，潛莊
而且佢之前咪就係secret話係Hall A同條女扑野唔拉窗廉俾人睇哂個位，條3cm jj好可愛

認識下佢啦 一言堂踢人走唔洗付出代價呀admin

咁大袋花生，留個名先

教大隨左大埔火車站有巴士去
仲有咩車可以去到

Reg day去唔到 係咪要sd email?

入左學有學生證可以去大學站搭校巴
或者大埔馬鞍山都可以搭26小巴

出咗email啦咩？？

仲提條女佢比人帽左呀
不過派帽個條友都係仆街黎，我地yr佢個名應該臭曬

出左

A_s_on

咦你又識嘅

新生無法討論
有冇圖可以一齊討論呀？

Telegram個admin道左歉了，我都接受左鳥，我無野補充
大家都係集中討論教大啦

想求History offer....等左差唔多一個月 我諗我都係9月出黎返工算

岩岩收到

我都收到，係咪即係收左架喇？定係都係要等registration letter 先知

應該收左

即係個日俾錢？？

收左架啦
Registration letter會寄俾你做正式證明文件
封信未畢業前都好有用架，有啲公司好on9番part time教班個啲要睇，證明你係大學生

offer letter唔得咩

係咪reg個時交學費？

tran credit係咪個日搞
利申唔過3

睇公司啦，照道理兩樣都得的
有啲好on9架，佢話offer letter可以有好多封
但Reg letter得一封喎

Tran credit我記得好麻煩架，唔好預一日整得哂
幾年前的資訊係要整番你asso讀過的list同最好有course outline ，，準備想tran的科code同outline交過去
呢家可能改左都未定

我都收到

唔過3都搞得咩？

教大d女係最正

唔過3要自己搞
過3佢幫你搞

唔過3自己申請
不過未必批咁解

準備左course outline
票印哂？

list係咪自己打？transcript咪有囉

有冇6月in psycho嘅最近收到offer又或者之前in而最近又收到offer?

reg day去唔到可唔可以改時間？

有無人11號in完ges之後有offer？
我仲係selected for interview

Ges有冇出過offer?
6月in

應該未出
身邊未有人收到

點解可以未出

Transcript有就ok

絲打介唔介意留個tg互通消息？

轉submitted係一定有offer定係唔一定只係有機會？

Hello 你咩科架
通常轉左都有架啦等多幾日就會有信

有無人或者frd收到6 20in左history 既offer

Language studies

我嗰陣係scan哂所有想trans credit嘅科嘅course outline + 當年HD 嘅transcript 去自已嘅Faculty，依家開始整差唔多喇，八月尾九月頭apply就搞掂，或者reg day嗰日 去問下

btw, 教大歡迎你
巴打咩科嘅？

scan?
係咪print咁解？

巴打你個時係知會讀咩科就apply邊科，定係見同本科有關就apply

bed嘅sci呀ching

唔係，係將佢變左pdf檔upload嗰啲
因為我係sd email去apply的

我一早就知架喇，由中學到HD，再到報U都係想讀英文系 所以依家讀緊BA &Bed Eng

bed sci都唔錯新科黎講
留個tg比你，有咩想問都可以揾我，或者岩時間都可以帶你走走校園架

Tg:Ttiseeer

有冇巴絲知道簡hall果陣時有咩要留意？ 或者有冇話邊個hall好啲？

建議你ref day去行hall tour
ABC 揀一個行，間隔一樣但風氣有唔同
JC 就唔同住法，都值得去行
同埋有分2人3人房，睇下你想住咩喇

如果過左regday 收到另一個ugc offer係咪都可以簡ugc果個？
而家暫時有sf , 31號regday

Non jupas reg day都有hall tour?

Sf 想住hall，有冇攻略？

我中史都未有

一方面覺得JC好正，間屋咁大，又有得BBQ
另一方面自己又係毒撚，同9個人都夾到相處又好難
好糾結

係

GES 派哂offer 未？

有冇人6月in ICT有offer

我會推薦Hall C

姐係Robert black hall?

我都想知

有冇ching知sf sports science education 大摡幾分入到 同埋有冇特別睇重interview?

yes 最好玩
嗰陣我剩係去hall c 嗰tour
然後直接reg

有冇6月20號見左CAC VA既人有offer啊?

暫時身邊未有人收到
Btw巴打 你個status有冇轉到

6月21 in語研英文major
岩岩收到email 話比offer
呢一刻太感動
我會比心機讀書

冇啊 但interview result應該已經去左admission office

收到offer

有冇個offer letter望下...?

20號 in 中史教育的

我擺歷史教育係band b 都收到20號interview 通知

有冇巴絲去過知道大概問咩

佢email 寫history subject interview

係會問有關歴史科嘅野 定係純粹叫你自我介紹 問你點解想入啲正路野？

想問埋英文系interview問咩

上個月in完ict 今個月in hist

Hi 我都收到 想問下你係year幾entry

想要year3
但係佢出左year1比我

我都係想要year3出左year1

咁岩？
咁你要唔要offer?
我地可以做個朋友

好
但我係中文major 都係要 起碼有書讀

有書讀最重要

教大中史同全球環境研究都叫我20號去in 係咪應該兩個都去

25號一齊去reg day?
比你聯絡方法我啊

有無人有英文教育offer？

係jupas?? Sure去晒

教大geo叫20號去in
有無人知大概會問咩？上網無資料咁濟
定喺依科太新？好似淨喺見到2016年數據
應該集中講點解想讀geo定點解想做老師
同埋收得20個人

利申：jupas & 借屋企人ac

OKAY
我telegram係Yuukako233

[member][\member]
咁樣？

same here
我係sci major

想問下status 有冇轉到？

有無人可以講下ges嘅interview係點

自我介紹+佢會問一條問題 成個group答

interview應該點著

ges唔係就reg day啦咩
仲出interview??

我收到7-20 GES interview

jupas?

Smart causal

係呀 今日收到email

上年係問你贊唔贊成係香港開發郊野用地做建築起樓解決房屋問題
今年係問你認為做地理老師教學果陣會面對咩問題同埋解決方法
面試形式係4-5人 gp discussion

係咪全英？self intro有無話限時幾耐？
問題大約係咩topic？

有 轉submitted

竟然收到History Interview

係全英 1分鐘 之後係問左點解我揀呢科 好頹 每個人答兩分鐘咁上下 ps我係non jupas

Non jupas小常6月in完等到想死

Lm

小常interview 會問咩？ 21號in(Jupas)

20 要 in music

history interview 流程係點?
上年IN過GES 係咪差唔多??

thanks

收唔到幼教hd面試
反而收到擺左band b 既小學教育：常識
請問呢科大家點睇

我都係band B 21號in

Cac 垃圾黎
真心想讀va不如考慮去外國，無謂浪費4年同16萬
不過如果你只係想體驗4年u life同hea下就cac啦

聽講無咩小學會請教大

小學最多既係教大喎

除咗係大埔墟站搭74k，有冇其他方法去教大
下個星期要去 interview
住九龍東，有冇快啲嘅方法去到

三個要俾細路培養既特質

用中文定用英文？

的士

74x 你應該順路？
然後係廣福道落車向後行搭小巴26號（美利門口）

你哋封信入面有無information sheet on student EDU Cards???

多謝

咁快收到封reg信？

其實in嚟係做tiebreaker 定加分？同埋ba(english major)大概係做啲咩 因為岩岩收到佢封email叫我24去interview 唔該晒

收到啦 牛皮紙信封

絲打，今年嘅意思喺指2017？
Btw唔該晒你
想問埋 喺咪要著suit? Thank you very much

hist interview聽日要着咩同準備d咩對世史0認識

我都想知，淨係有讀中史仲要3左

你地in幾點？

Group discussion 喎 應該佢好似oral咁佢比題目 都無咩有得準備

我世史5左 但用中文讀 好驚答個陣up唔出啲專有名詞

係啊2017 果陣去好多人都有著 如果有就最好著埋啦

2點 無讀過世史 best 5仲要得20
要着咩衫去

Smart casual 應該穩陣

識人無讀過西史都入到
between 我第一年in有自介同埋問咗香港史

原來真係問學科野 呢一日半淨係準備左啲正路野

突然淆青唔想去 應該唔會跌入band b 掛

仲記得嗰陣個個人都話好愛西史 痴線

In Pe係唔係唔洗着suit?

上面人地話自己毒撚但叫佢去hall c ? 想玩撚死佢？

In小學常識 到底會問咩
著唔著suit好

巴打係唔係都係21號in

藍絲，係呀 你都係？諗住著咩

應該着suit，有冇Tg？

你比你果個我 我add你呀

我諗住白恤衫黑褲藍vans就算 無suit

Adrian_Lam25

好似唔係咁好喎

之前in 個個都著suit
我冇著 去到覺得好尷尬
但最後都入左

咁我究竟買唔買suit好

best5 18都有得in 點睇

我星期四同五in 都諗住t-shirt +冷衫算

咁鬼熱

咩科

冇UGC 宜家玩住大中華膠個Ocamp 先

巴打 你有冇Kwho 論述題架構學 想買黎留念

唔該晒絲打

history

帶去換
恤衫 西褲/裙 平底/皮鞋

西裝褸就唔洗啦
tie 嘅話可有可無

Music interview大概係點

Interview 洗唔洗帶野去 聽日就in

要print 份email出黎

係咪summer個期個兩本？ 我有啊

終於有人想要

hist會問d咩架

唔去夠分係咪都照入

？GCS?

都未reg未Oday⋯⋯定巴打預左一定玩ocamp

我星期一收到email 話呢星期內會收到reg信。到今日都仲未收到。

我個陣係問作為老師你係課堂上面會面對啲咩挑戰。
亦都有巴打話係問應該要培養學生邊三個特質

請問interview係咪英文自我介紹
中文答問題/gp discussion

冇人in music?

兩個interviewer 問你問題同要彈野 完

SF 啲ocamp同UGC果啲唔同？

細O跟科玩

遲啲要in中學數學嗰科 請問面試會問啲咩

個status 由上星期嘅submitted 轉翻做selected for interview 即係無機？ 定係我miss左啲嘢 ？ 但我乜都無收到

唔該

屌，不如個post名改做想入教大面試討論區啦

又唔洗咁惡既

教大人真係唔興講教大
睇左幾年 Post 都係好靜好靜

幼教interview 有乜嘢要注意？

大埔 65小巴 快過巴士
Btw九龍東咁都驚

因為無野好講
人人犬儒

想問edu有無日文做ge科？有嘅話就唔洗比錢出去學啦

GES仲未出offer?

啱啱見完GES嚇到仆街

成個discussion講到勁鳩

Self presentation 又唔夠時間講

求下你比我入八大啊

巴打第幾組啊

有，但細節唔清楚，推一推等其他人解答

我都啱啱in完

等緊

Same 7月11 in完

太好 想學又唔捨得比錢報班

啱到信，屋企人話比我知
陣間番到屋話比你知

收到reg信嘅知唔知credit transfer講咩

strand 1 strand 2個d

但聽fd講話好垃圾

cac music 定 bme ?

有冇人可以講下英文系interview問咩

想問下
放榜之前in左小數中數同科學
放榜之後常識都叫埋我去in
但我其實唔太想in 常識 唔果唔去in既話對我小數中數同科學會唔會有影響

會有影響

我係你點都in啦
小數中數同科學係入硬？

其實credit transfer關唔關non jupas yr 1入學事？唔係幾明白咩叫credit transfer :(

當年冇in過 below medium碌入咗

唔in 夠分都照入？

唔係啊 但放榜前in完 放榜之後無invitation

咁煩

7啊，你呢？

Interview pass左
B5 22 math 5** 應該都算穩？

想知中文major面試有咩特別注意？
24號IN

我都係24號

兩文三語會問晒

點解入教大
呢個分去bu poly city都得喎

佢叫你自己上網睇

或

呢個先啱

non jupas有冇人6月尾in完 小數 or science 有任何消息?
兩科in完成個月咩消息都冇

有冇巴打知summer sem gpa 幾時出

琴日收到reg信。粉紅色個張ELPA有無巴打知咩黎？

英文試黎，啱啱入去要考一次，之後要考多次，總共兩次(好似係 )。

有無人都係25號去reg day（non－jupas）?
想搵女仔fd一齊去有個盆／識下新fd感 利申：女
有興趣歡迎留低telegram

Hea考就得

英教

留左先

會唔會有咩requirement 先畢到業?

你咩科？

睇科考ielts

Cac

姐係ELPA係唔洗理既?

計分方式係睇最後一次定還是兩次加埋搵個平均分？
上網search ELPA好似好難咁

我都係25號同cac喎，我一個人有啲淆，唔介意可以加我tg

歡迎入gp，咪當識多個fd嘛～

想問下25號reg day除左確認學位同整學生證之外。仲有咩會係當日搞。會唔會有得報ocamp/hall?

有冇人喺Language Studies Year 3 中文 Major？

垃圾loser hd仔想問呢 如果我係讀business hd dse中文有4 想入教大中文會唔會好很難

ELPA 係校內英文評估，考兩次
無作用，無影響，但一定要考
你會睇到英文入到黎愈讀愈差

有冇巴打知道25號reg day果日要搞學生証係當日有得拎定係要等佢搞掂左通知？

認同

Dse得二仔。non-ju入番。驚跟唔上

CLE 英文course

SF 之前已經即日interview完有offer
但點解之後都無收到通知reg day啲野
正常?

同路人呀 巴打咩科

小常

介唔介意講下英文分卷幾分 我係3322

我2323

巴打一齊努力

巴打知唔知呢份野要點填

有冇6月20見左CAC VA有offer？

實質都唔清楚咩科可以咩科唔得

我諗住打定份表list番我讀過咩科。然後再括番佢係咩strand。之後print出黎reg day個日比佢睇算

我讀過少少數 唔知有冇得tran

你咩科？我諗住試下先。唔得就由佢

engine

25號係咪一定要交相？聽日要返工可能影唔切

交返中學學生相

同問 我都驚影唔切但又冇後備:

有無幼教HD同學仔相認下

點樣可以申請教大credit card?

開學會有攤位係canteen 門口附近

地鐵站影咪得囉
要整學生證 好似係

嗨 我呀！
擺左a3 但其實唔想讀

Hi

好多人頂唔順ECE

有無music 人25號去reg🙌🙌

應該點撘車？

年中唔少人最後drop左

呢行無錯係人工唔差（而家黎講）
但工作實況唔係個個都鍾意

註冊日當日應該有免費校巴來回大埔campus同大學站

平時有學生證/職員證既就都係大學站上落校巴
或者
去大埔中心坐74k巴士/26號小巴上去

唔想去面試呀
但我都有報另一個program 驚影響到
教大真係好遠

點解好似無sport science既同學仔
利申: 黎緊y1 entry

聽日reg day
有冇ges巴打

有無Music 巴絲打🤘🤘

唔該曬！

哇都幾多同學仔 聽日見!
照去in左先囉 加油呀
我去教大都好遠 要轉三轉車

求offer god

放返language studies chinese major出黎啦
大家加油

啲中文，英文係咪四個strand都唔係？

CAC VA

我

In完仲未有消息

想問下PGDE中學係咪冇得副修

無

thx巴打

新達廣場係總站
直接TP market站嘅商場搭

FreakWriting - 代做檢查功課論文參考

register 完等拎學生證要3個鐘
大家可以過幾日/8月10番去拎

有冇巴絲去緊in ict
有啲淆底 b5 19

應該收左皮

六月個堆係咪收曬皮？

利申 CAC VA

到依家冇offer係咪收左皮

唔好對學生證有太大期望
你見到會當場灰咗

大家知唔知hall fee通常要幾錢？

點解
幾簡約吖

今日岩岩收到bu電話問我仲想唔想讀果科
可能有機會
Bu學生證仲柒

何文田巴打?

7月in 咁快就收皮？

可能
可能有又可能無

我上年nonjupas入ied cac，四年個個嚟，真係奉勸咁多位唔好入，如果你本身都過3就倒不如gap year，唔好為咗入而入。尤其讀開design，好多va最基本嘅野要學返，依科創作都幾少，選修科又少。身邊好多朋友都reject，gap year 儲下經驗就入得返SD/CM，想讀VA都唔好揀ied，CU BU先多創作，襯未reg day就諗下了。不過依科都幾少人讀 大家自己諗下。我都報咗nonjupas，但仲等緊bu offer

利申 升year4 唉

你係non-jupas?
你in bme 定bed 呀

岩岩見到 ges 終於轉左submitted
係咪有機

利申 7月11 in

恭喜巴打

利伸6月in冇

希望巴打都可以收到

一日一求

求language studies English major

有冇巴打知道住hall 1 個sem 幾錢到？2-3人房

Jupas
Both

等下啦 bme正正常常樂器高級都收
你dse幾分同樂器幾級呀

收到BU GIS offer鳥
過一兩日之後就會放番ges offer

Nonju 620 in完中教冇offer，send email去問多數in完隔幾耐有消息，佢話如果過左八月尾都冇offer就可以當做失敗，比人撚狗遊花園

收到BU中文系Year3，遲啲應該會放返Language Studies Chinese Major。大家要努力！

6月21號in咗ICT，等咗成個月都冇消息
等到心灰意冷所以呢排都冇乜check個status
啱啱入去睇，竟然轉咗做submitted，好感動
EdU offer god
ICT offer god

Submitted 意思係status 𨍭左？

由selected for interview轉做submitted

我冇份

希望我遲下都有啦😩

等咗個幾月，尋日終於收到ICT offer
希望大家都有N手飯食

最近有冇人收到edu psy?
利申：有fd六月in

恭喜，
我都想要

住咩hall好？ 大唔大分別？

就黎reg day 大家會唔會住hall?
有冇人知咩hall好
聽人講教大有個hall有得自己住成千尺 係咪真
求解答

千尺？吹撚到

同問 淨係知hall2好多nds

全部HALL既 STANDARD ROOM (姐係2人房就係)
一年就11900, SEM1 5100, SEM2 6900
BUDGET ROOM 就得 HALL A B C有 (三人房)
一年就8390, SEM1 3560, SEM2 4830

個人就狗也不住BUDGET ROOM。三個人逼埋一間二人房，不了。

咁多人問HALL就野我就照番以前既POST改下答番

基本上，所有一年級的Freshmen都能夠必宿住Hall(限UGC DEGREE)
而事實上，舍堂教育乃部份其他大學生朝思暮想的，機會難得，建議入住。

宿舍數目有四：

1.羅富國堂(舊稱Hall A)(宿生會名：阿波羅)

2.葛量洪堂(舊稱Hall B)(宿生會名：帝葛)

3.柏立基堂(舊稱Hall C)(宿生會名：圍家獅)

4.賽馬會學生宿舍(俗稱 JC)(宿生會名：索馬里)

基本上，前三者(羅富國堂、葛量洪堂、柏立基堂)的格局是一樣]的，
都是十一層高。
七樓是Common floor,有活動室及宿生會的"小食部"(基本上個個HALL差唔多都，有D有波睇，有D有碟租，建議自己親身行HALL TOUR)

宿生每兩個人一間房，男女分層，一般都是6,8樓是男性樓層。（只知柏立基堂今年男性有1,6,8三層）
除一樓外，其他樓層都是每個翼共同一個大的洗手間＋浴室（只有一樓因為只有一個翼，而低層的洗手間與浴室分置）。
茶水間亦都係，每層１－２個。有電爐,雪櫃,高清電視.但不同樓層的茶水間大小間格不一..

位置方面，這三個宿舍是平排的：
羅富國堂最近巴士站；
葛量洪堂在中間（近音樂系用的音樂室）；
柏立基堂近中央廣場（最近CENTRAL PLAZA)

水電費上，此三傳統式宿舍就只係自己房開冷氣、洗衣，乾衣需要用學生證（又名「教院通」）拍卡扣錢。其他一般既房間用電係宿費已包的。
冷氣費用：平均一晚５元-１０元不等,睇你開幾大幾耐，以每度電計
洗衣費：5元一次
乾衣費：2元十分鐘 ($10 左右就乜都乾哂)

賽馬會宿舍（下簡稱JC),佢係另一個模式既宿舍黎。
賽馬會宿舍位於BLOCK E附近
全教院唯一一個"男女同層"宿舍，亦都係唯一一個獨立屋式宿舍。但係唔同屋的
有分九人屋及十二人屋。當中包含單人、雙人及三人房。

當然,亦都有宿生會既"小食部"同活動室。 分別係105室及605室。

不過JC"家居式"既住宅就好似出面租屋咁,每兩個月需交一次電費。(每人大約200元一個月)
每間屋既水費及煤氣費就唔洗交。每星期就會有一日有人黎清潔大廳同走廊。

大家咪撚聽咁多人講咩HALL好咩HALL好
自己去行HALL TOUR啦好心就

如果無乜心水就行JC再加 A B C是但一個HALL啦，因為JC個格局同其餘三個HALL有D出入。

一定要去HALL BRIEFING
一定要去HALL BRIEFING
一定要去HALL BRIEFING

好重要所以講三次

更正番:家陣HALL A B C全部野都已經用八達通比錢，包括冷氣

感謝大大
有冇話咩hall 有咩文化

Sf 表示

覺得係打手個D自己死番出去

HALL A (NH) 向來都受大眾歡迎，雖則最近幾年真係明顯笠左，但都OK的。
HALL B (GH) 向來都係笠友住，最多NDS。唔解釋了
HALL C (RBH) 向來都係以爆見稱，D人係幾熱情既，但有好有唔好啦。好既就係普遍D人好玩D，唔好既就係圈子複雜D。
HALL JC (JCSQ) 向來都係SELL環境配套，因為得佢一間一間屋咁。聽講里幾年多左D野玩。

其實history offer係咪派哂+無人放 完全無咩人講

17:00收到CAC VA Year1 offer
冇轉過submitted，同未有信
620interview

其實sf係咪好難有hall住？ 有冇巴絲諗住一齊租屋住
利申 報左幾科sf, 6月尾in完ugc. no offer

乜巴打唔係已經讀緊cac 仲叫人唔好入架咩
原來係假架

SF想住hall 這些機會...

其實 ABC JC 都係睇你宿分
你想入唔等於你一定入到

每年都有人出 POST 話 HALL B 笠
之後全世界都報晒 OK 既 HALL A
HALL B 最後就收晒其他三個 HALL 既人

你話形容老鬼都合理既
但宿分根本就等於地區分
上莊、院隊都加得唔多

唔好俾人角色定型

我冇check係咪同一個人啦
佢唔水9你唔要個offer，佢邊會有offer
Asso已經見過大把仆街啦，仲咁易信人，仲要係信連登既人
唔好咁易信網上邊啲人講野，信自己啦年輕人

好狗
我又係六月二十見都係今朝先收到
我估有人reject緊，所以晏畫再出，樓上唔好灰心

一開始睇已經覺得佢係水鳩人
但點知佢咁蠢名都唔轉就上黎講有offer

我有offer啦 係睇唔過眼想串下佢
你有offer都恭喜你

會員#12214 會唔會考慮上黎交代下?
改名做教大小鮮肉都冇用

你條仆街，你老母比狗屌呀
垃鳩圾
小鮮肉？小你老母呀

柒到 叫自己小鮮肉

會員#12214 準備好做教大過街老鼠未?

人地水鳩人都有offer 幾威威呀

會員#12214
支持你呀

我教大GES放左啦
去左BU GIS
我放完第二日我女朋友接到GES offer，果下我勁感動

咁好！一齊有offer真係勁開心
恭喜你地

見佢咁賤忍唔住覆下
巴打一齊努力啦

搵到了 係第六頁 回覆#130

抵你冇bu offer啦 會員#12214

佢呢段野都重po咗好多次下
咁有心機作段咁既野 不如讀好啲書啦

差d信左 水9人咁低賤

幼教HD無得住hall?

不如幫教大小鮮肉開新post黎撚狗

Sf真係唔洗諗住hall

有，有朋友住過，edu 宿位亂鳩派

今日轉左status
由selected for interview轉左submitted
是咪有機
定係因為過左reg day所以先轉status

應該有機

點先叫亂派 姐係冇得揀？

今朝收到啦 終於有教好訓

好似ugc黎但係hd

都派得7788重撚d咩 抵佢得year 1

琴日打嚟話比CAC offer 我，要聽日去註冊 勁chur

有冇人六月尾in小數 or 科學 收到offer??

希望佢開心咁過埋最後呢四年

可能想盡快係reg day前搞掂

year1？

GES? YR3

做過街老鼠4年

UGC 多數有，有聽過大埔有，屯門元朗無。女仔好易有宿位，男仔就要賺宿分先多啲機會

屯門都好遠架喎已經.......

我係year1 entry
但對於佢之前轉左5年果科status但無offer表示唔開心

人地畢業ge時候，佢重係到繼續岀文話自己讀CAC year2去水9人

你係之後想做老師既？
我見都好似多人揀5年個個
唔好唔開心 有offer已經好好

咁到時段文咪可以成真

笑死

巴打介唔介意講自己gpa？

我自己gpa就可以講既，女朋友個gpa就唔好啦
CCCU 社科 CGPA 3.21

有frd之前in過幼教degree
依家jupas放左幼教hd上band a
係咪唔洗再in嫁喇
因為呢排無搵佢in

hkcc 社科>3.3 6月19 in 都未有
恭喜哂

係呀，因為唔做老師讀呢科出路好似一般。所以依家打算畢業之後再讀PDGE

你講GIS 定GES
GES我3月in 5月中收offer
GIS 4定5月in 7月中收offer

ges

可唔可以之後補返一年讀教育文憑?

ges似睇interview 表現，我女友cgpa低過你同一日in都收到了

想請問LSE既reg day係幾時 收左offer 但到而家都未收到任何關於reg day既信

唔係31號reg左啦咩

可以 讀多一年PDGE

係呀

我係8月10wor

8月10應該係 jupas

8月10唔係o-day咩？

7月31先係reg day
8月10係o day呀
封信應該有兩個日期

10號果日係咪一定要番 番工要請緊好麻煩

一定要返呀
要聽talk仲會take attendance

唉今日去reg已經請佐日假 下個星期又請假
每個星期都要請假好似博炒咁

有冇人入左bme ???

係咪8月10 9:15???

我收唔到7月31 wor

想問下reg hall同報ocamp果d係幾號搞？

報ocamp就10號，reg hall 10號有個hall briefing talk，到時應該會講

呢到

我都無7月31呢個日子

原來year1 entry係8月10
Year2/3係7月31

Thank you

嚇死

吾係wo,我係year1 entry,但都係31/7 reg day wo

我個張email講話係10/8 9:15 reg day

有冇人係creative art and culture year1?

In過唔洗再in
我上年都係咁

我VA

Music

放左語研中文year3
接實呀各位

想問10號要去到幾多點？

好la唔該巴打

我呀 同學？

year 1？

唔關事，我Year 1 entry都係7月31

你睇睇呢個

唔該巴打
姐係點都要1515先走得啦 番工又要請假

係啊

歡唔歡迎自資既黎問野
睇到話7號-9號繼續招生

🙌🏼🙌🏼你幾時in ？
利申Non jupas 未有offer

今年既新生記得要黎8月10既reg day
建議報最少2個ocamp
一個係自己既系o，始終可以識番自己既同學
第二個就係hall o，可以識番hall既人亦都好正路。
其他學會既ocamp就睇番個人喜好啦

做個朋友？ 加我TG吖

10號reg day黎唔到會點架？

求問面試問啲咩

10 號個日係咪一定要返？

P.S. non ju.

10號個日翻去主要都係報ocamp同soc
另外仲有hall tour介紹翻四個hall，同有人即場幫你reg hall咁
如果對以上幾樣冇興趣唔翻都冇問題

有冇巴絲係sports science
7號-9號自資招生
想大概知道面試會問乜

其實如果sf註冊左 ugc仲會唔會放offer比我？

會唔會介紹埋programme d 資料

好似會
佢有份野講曬個日邊個時間有咩做

補返條link

我係year3 non ju psycho 嘅學生
有幾個問題想問希望咁多位幫手解答

我想問10號果日即reg hall 會唔會即刻知有無得住hall？

Year 3 nonju 入住hall嘅機會大唔大？

但係同一日又報hall ocamp 如果最後又入唔到又去hall ocamp會唔會好怪？

有冇人6月尾in science or 小數收到offer

Non jupas?

有冇中文教育嘅朋友

之前又有人話一定要番既
Btw credit transfer要幾時搞？

10號只係比你睇下唔同hall有乜特色 之後就教你reg hall
如果報左hall o 又reg唔到 就會退番錢比你

想問exchange係咪一定要at least year2先去得

yes, non jupas

咁去唔到啦
嗰邊個sem遲開又一定要sem2先去得
我yr2升yr3同yr3升yr4 個summer都有intern summer school 嗰啲

想問下報曬3個camp around 幾錢到？同埋個日要預幾多錢做準備？

hall ocamp around $300
系會同soc around $500-600 (睇幾多日)
仲有oday onight 可以報 應該都 ~$200

Freshmen有宿卷一張幾分
Second round reg hall個分average係咪高啲

Ied幼教最低幾分？

想問下10/8 Introduction of programmes嗰part唔聽得唔得？

我入唔到portal 明明係s+頭7個，密碼係頭6個+尾4碼。入左n次啦頂

另外有冇yr3 gcs絲打一齊行10號

同問trans credit

想問有無人知ocamp嘅確實日期?要預時間請假

我就2月尾左右in既 大約2星期就收到conditional offer

因為我係垃圾asso仔黎 而且係垃圾engine asso仔 所以interview問左我2個問題
第一個問題 問我點解會由engine選擇讀music
第二個問題 同我講讀music會好chur 你讀唔讀得掂

希望幫到你

有冇巴絲係小常

band B1

有冇人入左中or 小學數

教大幼教係咪個個都有得in？

有冇人聽日去報自資

小常係水泡神科
無野好但係收分最高

有冇人報左science?

8月10，11其實番黎既主要目的都係報迎新活動姐

咁就等小弟講下報ocamp既攻略啦

首先報一個ocamp約500-600咁上下，你預玩2個差唔多

首先就係自己個學系既迎新活動，好多人話一定要報 ，其實都唔係
點解？因為有d科係大科，或是成幾個學系一齊搞既ocamp，就會爆/多人玩（例如常通，社科，中教等）

但亦有d科係收生唔多，玩ocamp既人更加少，年年都係得二三十人中學班會活動咁（邊d科就唔講）

然後就係hall既ocamp，都係唔係必須，有人話提早認下人，但其實7成人都當hall係訓教既地方only，爆既人唔多。而且除非選hall莊，如果唔係多數人都唔會5年住埋同一個hall（jc除外）d人都係年年大兜亂，hallo識一班人冇想像中咁重要。但如果你想選hall莊就一定要玩

最後就係學會，有分大soc，中soc同細soc

以前就有四大soc，film so ,dan so,dram so同muso

Film so不復當年
Muso經過内部大地震 元氣大傷
得番dan so同dram so叫做keep到。
呢2個soc都係chur soc，大家想識fd好易因爲長期有大型活動搞

中型soc就係社會服務團，環soc果類，多數玩完ocamp就冇咩太多大活動

細soc就唔建議報 因為多數冇ocamp 就算有都好摺

推

派左幼教Hd
其實唔係特別鐘意小朋友
好驚讀唔黎又chur死

住hall有咩選擇？
文化係點 可唔可以講多少少

最好玩喺邊度hall

其實系會ocamp就唔使話一定要多人玩先好 最主要都係為左識下同學 同同科既組爸媽 日後有啲咩都有個人陪有個人問下野

至於hall呢 edu就有4個hall 分別係hallA hallB hallC 同Jc

HallA就中間啦 都有幾多活動
HallB就最摺 但中意靜靜地住hall既朋友都可以考慮下
HallC就最多野玩 個hall玩既文化就最濃厚
而Jc就係獨立屋設計 入面有廚房有廳 一間屋入面感情都可以好好 好玩得

點解JC咁正
係咪好多人爭

有無人知幼教hd升唔升得翻幼教ft degree
定係有其他program可以apply

都多人爭嫁 但係你year1有宿卷 都會易入

最易入喎 宿費最費

四個HALL,只要係undergraduate/high-dip既話
宿舍既standard room價錢都係統一架

Jc我覺得有好有唔好啦，好既係每間屋有自己個廳同廚房仲有露台，打邊爐，開party，做咩都咁方便。仲有就係帶人黎屈蛇（帶其他人入黎過夜）係極容易。
唔好既係同屋總有1，2個相處唔理既怪人，jc係exchange，大陸人同真酌情宿位既集中地，咩叫真酌情宿位？其實就係學校一定要比宿位佢地既人，好多都係情緒有問題既學生。

同上述人仕同一間屋都有d煩

基本上，所有一年級的Freshmen都能夠必宿住Hall(限UGC DEGREE)
而事實上，舍堂教育乃部份其他大學生朝思暮想的，機會難得，建議入住。

宿舍數目有四：

1.羅富國堂(舊稱Hall A)(宿生會名：阿波羅)

2.葛量洪堂(舊稱Hall B)(宿生會名：帝葛)

3.柏立基堂(舊稱Hall C)(宿生會名：圍家獅)

4.賽馬會學生宿舍(俗稱 JC)(宿生會名：索馬里)

基本上，前三者(羅富國堂、葛量洪堂、柏立基堂)的格局是一樣]的，
都是十一層高。
七樓是Common floor,有活動室及宿生會的"小食部"(基本上個個HALL差唔多都，有D有波睇，有D有碟租，建議自己親身行HALL TOUR)

宿生每兩個人一間房，男女分層，一般都是6,8樓是男性樓層。（只知柏立基堂今年男性有1,6,8三層）
除一樓外，其他樓層都是每個翼共同一個大的洗手間＋浴室（只有一樓因為只有一個翼，而低層的洗手間與浴室分置）。
茶水間亦都係，每層１－２個。有電爐,雪櫃,高清電視.但不同樓層的茶水間大小間格不一..

位置方面，這三個宿舍是平排的：
羅富國堂最近巴士站；
葛量洪堂在中間（近音樂系用的音樂室）；
柏立基堂近中央廣場（最近CENTRAL PLAZA)

水電費上，此三傳統式宿舍就只係自己房開冷氣、洗衣，乾衣需要用學生證（又名「教院通」）拍卡扣錢。其他一般既房間用電係宿費已包的。
冷氣費用：平均一晚５元-１０元不等,睇你開幾大幾耐，以每度電計
洗衣費：5元一次
乾衣費：2元十分鐘 ($10 左右就乜都乾哂)

賽馬會宿舍（下簡稱JC),佢係另一個模式既宿舍黎。
賽馬會宿舍位於BLOCK E附近
全教院唯一一個"男女同層"宿舍，亦都係唯一一個獨立屋式宿舍。但係唔同屋的
有分九人屋及十二人屋。當中包含單人、雙人及三人房。

當然,亦都有宿生會既"小食部"同活動室。 分別係105室及605室。

不過JC"家居式"既住宅就好似出面租屋咁,每兩個月需交一次電費。(每人大約200元一個月)
每間屋既水費及煤氣費就唔洗交。每星期就會有一日有人黎清潔大廳同走廊。

大家咪撚聽咁多人講咩HALL好咩HALL好
自己去行HALL TOUR啦好心就

如果無乜心水就行JC再加 A B C是但一個HALL啦，因為JC個格局同其餘三個HALL有D出入。

一定要去HALL BRIEFING
一定要去HALL BRIEFING
一定要去HALL BRIEFING

好重要所以講三次

如果8月10 regday唔係香港點算 註唔到冊

Jc真心狗都唔吊。

我都唔鍾意jc 好遠又污糟
不過夾到成班frd一齊住嘅話又真係幾正嘅

吊你老母
聽朋友講而家有清潔姐姐定期清潔 同以前比簡直2個世界

成日見到佢地住到好似一家人咁
搞到我都想過去住

住過hall c同Jc.
Hall c比人偷野食偷到傻 啲人又小圈子 好在本身有同學一齊住先生存到
雖然Jc 遠 但係住得舒服好多 同埋今年有姐姐清潔好乾淨

各式各樣打手,層出不窮。歡迎加入。

大家10號11號黎到帶定一千幾百實無走雞架啦。
基本上系o同HALL O基本上就報硬。
得罪講句,上堂同住HALL基本上就已經佔左你大學日常時間既七成，你同我講唔洗報?
個D乜野你唔玩OCAMP都識到人架啦既廢話可以收番埋先。你話要去旅行既唔得閒玩既咪唔玩，得閒既我真係諗唔到乜野理由唔玩。

最後就係報SOC既OCAMP。國民四大SOC, DAN SOC、FILM SOC、MUSO、DRAM SOC。自己諗啦。
我就一定建議大家玩FILMSOC，利申:入左黎之後玩足3年

紅HALL既繼續玩麥皮塞蛋糕啦

住過其他hall D劏房就知JC有幾好
仲要每間屋都有自己洗衣機同乾衣機
Hall ABC 既洗衣機成日壞
住過先知伏
利申：住過JC同Hall C

呢樣真，其實jc係遠姐，住落好撚正

呢個係今年嘅hall fee 俾大家參考下
Jc不嬲都係貴過其他三個hall 而其他三個hall就價錢同設施基本上係一樣
而jc就有好有唔好 間屋就真係幾正如果夾到成間屋都係frd嘅話 但一遇到麻煩友或者錢銀問題都幾kick手 因為水費電費係成間屋自己夾錢嘅 不過入到大學要學識處理呢啲人際關係問題都係個好機會

我同意hall briefing同行hall tour真係好重要！！！

其實酌宿係主要俾啲有上過hall莊/對宿舍有貢獻既人情緒有問題真係冇聽過

都有嘅 因為酌宿有分兩種 一個向學校申請 一個向宿監申請 而上面講個啲真酌情就係向學校申請個啲 相對成功申請例子比較少

Hall tour係幾點？

reg day 11號3點仲有冇得報soc?

10號黎唔到11號返去可唔可以報各類ocamp
利申：Nonju entry

ugc既全部都睇 standard價錢啵
係jc無budget room揀

有無人係ict

Rpg係比研究生架。全世界讀degree/high dip就係standard room
唔識唔好亂咁吠啦，hall briefing有講全部hall 收費一樣

教院 教大理想

係咪 hall 名好似未update

SOR，老了可能收風收得唔清。
麻煩幫手UPDATE番

it dog here~

留個tg交流下？係咪黎緊year1

好似上面位巴打咁堂堂正正做打手咪算

呢到成個POST都好多JC打手

sf有冇得住hall?

Edu有冇電腦優惠？
想買MacBook

你個名好明顯同你講緊你問問題之前要有圖啦

巴打讀咩sf

Gcs

email搵我
cmcheung@eduhk.hk

同求

Eduhk 既 notebook ownership programme 仲未出有咩supplier
一般般講，會有兩轉roadshow.一次八月尾一次九月頭到中。 請耐心等候

Thanks bro

Macbook 你自己整拎住張學生證出去apple 買都有得平，我上年拎asso張學生差證直接出去買macbook air 都係有beats耳機送
等院校offer最多都係送多啲贈品
睇你等唔等

有冇巴絲BAFS

不用分那麼細
堂堂正正做打手都係打手

有！到時記得番來

只要有心，你suggest乜都係打手。
唔通我入黎玩完xxx soc覺得悶貼你講唔好報?
我緊係suggest 自己覺得好玩既野。
我就係睇唔過眼d人講d唔係事實既野去混淆d freshman

Accept 左offer未？交換tg?

me

Hihi😭😭😭交換tg好嗎？

有冇手足讀maths呀？

多數HD grad咗會報part time degree繼續讀，我讀嗰陣有問過可唔可以駁上full time ece degree,答案係唔得，因為轉咗制，舊制聽講係可以
利申：grad咗3年，讀緊pt degree

同學

中數

想問下budget room 同standard room既分別係咩
如果我想挽大o,系o 同hall o around幾錢到

見大家關心住hall我又講下
HallA: 正正常常咁啦 靚女就少咁D
HallB: 好撚摺 你想住讀書咪去呢個
HallC: 淫賤Hall D女著到好嬲屌咁行黎行去
冇得食都有得望下 想屌西就住啦

JC Hall: 因為住得遠 都多蚊蟲鼠
而且間屋係可以住10幾丁友 有時你想訓都冇得你訓
因為班撚樣係嘈到仆街 (除非你想1年365日都玩通宵唔訓)
投訴?你投訴完點同佢地相處?
最ON9就係 JC係要自己打掃自己屋既 (其他3個hall係會幫你打掃埋廚房廁所)
D男仔房好撚Dirty 特別係廁所 勁多鳩毛係地下 D野食又擺左成個禮拜唔扔
廁房D野又唔洗 永遠冇人拖地 除非你唔介意自己洗哂/照樣住
如果唔係JC都唔係好既選擇
另外，只有JC係要交電費既 其他HALL都係唔撚洗
JC唔係唔好住 最好就係識多幾個人先一齊夾埋住同一間房
所以都係Year2/3/4/5先好諗 Year1都係ABC好D

BTW其實都係要睇下roommate 唔好彩既話就真係慘

Thanks BRO!!

又黎GH摺，係咁摺就唔會咁多人揀啦

Hall C 似好淫賤

唔好啊 淫賤豬西就有佢地分
係咪想做心理時鐘巴啊

年年最少人揀唔係HallB就係JC
仲好意思呃freshman 咁多人揀
咪玩啦師兄

咪玩啦師兄
根本四間hall一鳩樣

做打手咪認囉，係到扮中立

個個都幻想自己入hall屌女女，最後就自己屌自己隻左手

大家唔好咁多幻想， 你揀人，人揀你

Hal A B C 電費放題咁正？

budget 3人房 standard 2人房
3人房係一張碌架床加一張高床比2人房逼所以平啲
大o唔駛錢 系o$500-600 hall o~$300

唔通係HallB狗出黎吠
又唔見人地話Hall A C JC摺?
唔通個個都針對你地咩
係摺就認撚左佢啦 大家都有眼睇

毒撚就住hall AB la hall a b 靜毒皆宜

其實係你個宿費包埋，
不過自己都做個環保小先鋒，節約用電啦

Hall A B C 免費任用

真係咩 但樓上唔係有人話jc都有清潔服務咩？同埋上面又話電費4間都要比
咁即係點呀

Hall C老鬼就死埋一邊啦
JC 由今年開始已經有人定期清潔每間屋
電費無論住咩Hall 都要交架
Hall C 淫西邊到呀 睇過
你係劏房打飛機咋

abc冷氣費洗衣乾衣自己俾
可以瘋狂叉電唔熄燈嘅

屌啦 成日訓訓下冇左冷氣 熱撚到
個roomate又唔拍 得我比 屌

...... 咁同要比有咩分別

[size=6]返去做decor啦，莊員

我係SAOEO睇住宿數據個陣你仲FF緊入hall屌女咋[size=6]

屌訓訓下無冷氣真係慘張卡無錢又唔想夜媽媽落樓入錢
有時淺眠佢熄個下我會俾個下聲嘈醒
其實冷氣費都幾貴

其實無咩分別唯一好處係冷氣費你只係同一個或兩個人傾掂點俾
jc有好多人成日唔返去訓又嘈其他人少少衫就開洗衣機開大冷氣電費最後要點share等等嘅問題

4個hall有冇得比你自己夾roommates?
住JC同咁多個人住 啲人係唔識既定係可以自己夾？
有frd一齊入黎教大 想一齊住JC但又驚冇得夾

有得夾

梗係可以啦 無論邊個hall都可以同人夾
就算係JC都得 你想同十個frd同居既都冇問題
就算你唔識人一齊住既 佢8月尾會搞個conference比你同其他reg咗JC既人互相認識 再商量點夾屋

唔該曬巴打

上年開始已經有清潔 班人唔update
同埋hall abc冷氣費同洗衫乾衣要俾錢架

有無英文教育絲打？

GES year 1 揮手區
有冇ching都係GES
毒撚好驚識唔到朋友

想問10號各個科啲talk有無時間表
上orientation個網得postgrad同master嘅時間表

Year 3

有冇中文教育嘅巴絲

SF GCS報咩ocamp好？
機會細都想reg hall 有冇成功例子
Sf 報唔報到hall o?

同學 hello

Sf待遇比ugc差？

有無巴絲入左教大bed geog?有既留個tg 10號reg day一齊去

Gcs揮手

咁如果真係想讀ft degree有無其他選擇
例如其他科
Cu嗰個幼教degree點 難入？

靠錢同靠成績入，你話喇

識人21分入LSE

咁睇唔開......

Mean幾多分？

20分入唔到jupas唯有揀佢

我都係派左bafs
交換tg ? 一齊去reg day 想報Ocamp 但自己一個驚

有無世史同學

可以呀

有冇psy師弟妹5

Bafs+1

本人6年前就讀EdU(前IEd)幼兒教育高級文憑
今年完成pt degree
新學年係第5年既教學生涯

咁多年泥
只要有時間都會係另一個論壇分享自己既面試/讀書經驗
甚至有時間就會係regday番去搵下d同為未來男幼師既師弟
當然有唔怕醜唔介意既絲打師妹都會join埋一齊
同你地行下學校
幫你地擋下d係咁chur你入soc既各路人馬咁

知道已經放埋jupas.如果有人有興趣
真係做個幼師既話

ive又好edu又好bu又好咩都好啦.
只要佢寫明符合到要求就ok
自己小心d係無諗清楚既情況下揀左"只可以去番自己轄下幼稚園"既課程

另外
無心讀唔好讀
會累左自己,累埋小朋友。

咁多年泥,就算當時入唔到去讀既人,我都有keep住更新下各位狀況
有好想讀既人,讀完,唔想做
有做左一年既人都放棄唔做
亦都有人業都未畢就退學

呢行其唔係報紙吹到咁好

有野想問可以係到問
甚至係想詳細傾可以pm我聯絡方式
怕既我直接pm番你我既電話都ok

咁多年來同我係網上成為幼教伙伴朋友子既人都好多
唔驚又唔怕醜既即管搵我

不如我地開返個bafs tg group?

好丫好丫

如果想讀完hd讀ft degree會有咩選擇
朋友想專心讀左degree之後先教書

唔太明你呢個問題

讀完hd再讀多個ft degree?
咁你既出路咪做幼稚園老師/做你個個ft degree科目相關既野/做你想做既野既野囉

拿老老實實
呢家eduhk 直接jupas個個ece degree..
讀咁多年呢..
首先你一定唔會yr1就實習.

但幼教最緊要一定係實習
識得既人
有人一實習就知自己唔岩做,有人第2年實習知自己唔岩做,有人第3年實習先知自己唔岩做。有人實習好好但出到泥做先知唔岩做

所以我既睇法係
無謂糾結係你呢家「只係hd」呢到----如果你真心想做一個好既幼師的話。

可以爛garde 啲鬼佬好偏心

我畢業嗰年中大幼教先啱啱開，正常都係睇gpa收人，知有同屆嘅入咗去讀，但係唔清楚點收生 不過中大幼教個名係Bachelor of art,其他院校嘅pt degree個名係Bachelor of education，我自己就偏向揀返教大讀bed囉

當然都好多人grad咗之後直頭唔做幼教，轉行做其他，但我就冇識人ece hd轉其他 bachelor 讀上去，因為個個都會捱埋個ece degree先再算

識過ece轉art.. 都係ed泥不過lol.

我幫人問的 佢想做幼師 jupas入左edu ece hd
但眼見身邊個個都有degree喺手 自己個心多少都有唔舒服
聽人講ece pt degree要做住野讀
佢想專心讀完個hd就連住ft degree讀埋
之後再出嚟教幼稚園 因為做耐左都需要degree
唔洗咁辛苦同埋唔想做野又要分心去讀書
佢知道cu有個幼教ft programme
但都想知有無人會升上去讀art field嘅degree
諗多條路 但終點都係做翻幼師

其實如果真心想做幼教嘅，就唔應該太介意自己只係讀咗個hd,學歷比人低呢d，因為呢行絕大部分資深嘅老師都係邊讀邊做捱上去，所以而家教大先至開咁多位比pt,反而少咗位比ft degree。而且ft degree仲要等到yr 3先開始實習，到時先發現自己唔啱讀幼教都幾遲，加上教大所有full time programme 都有d GE要上，喺課程上我覺得ece hd係安排得集中d，真係全部科目都係集中讀返幼教嘅theory同技巧，除非你唔想咁快就出黎做幼師，想hea多一、兩年嘅，咁ft degree就啱你多d

give me five~(唔知識唔識你呢)

應該唔識

你hd係邊到讀先? hd係ied就應該識囉

你早我4年grad，唔會識啦

咁大個人自己諗啦

人唔笑狗都吠。住hall c最撚好
得閒偷下野，Tutor無撚禮貌拎人焗爐又唔還啦。
一屆無禮貌過一屆，柒既自己認啦。

我近乎每年都有番去見下d師弟架wo
orz
我hd yr2已經番去同人分享。
所以我好多師弟朋友子。even今年同我一齊grad pt degree既都係我師弟(第一年做野無讀書) anyway nice to meet u

摺開嘅完全冇留意原來有人返過去分享 暑假得閒嘅都會返去reg day幫下手帶下d唔識路嘅師妹嘅 順便睇下有幾多師弟

我都係帶路多, 咁多年好似得一年無番過lol
係高登到會招兵買馬,好浩蕩咁遊走ied.
最正係幫佢地擋住d 唔同soc既人
早年有d __soc蛋散呃d ece新人話要鋼琴3級先grad到
叫佢地入soc平d學鋼琴

屌，我都中過伏 最後出到黎做野先學琴，一樣有人請，順便同ece d師弟妹講埋，冇琴都一樣有人請架，不過最好趁讀書有多d時間就學定琴啦，因為呢行8級琴真係好搶手

中數+1
有無tg

幫人問 想問SF LSE定GCS好？

GES 有冇細o 玩

有冇science 同學

就1001

你地幾多分
利申: 你地師兄

social science 自己系會有細o

同學留個tg
唔好send email

Here

當年真係

雖然幼教識琴（但唔使三級）比較有著數

各位師主，回頭是岸，真係考慮清楚比咁多錢讀SF LSE值唔值

我已經救左好多人架啦靠把口..
所以我每次分享都要講明我畢左業N年,無活躍係任何SOC入面.
唔想同D人拉上任何關係

JC每間房都係計standard room架 ，左邊係for postgurade

走黎教大讀 SF 傻的嗎？
先唔講個堆科目究竟有咩用
八大自資無三萬蚊資助
你新年呀聚會呀俾人問到傻

老屎忽見到 JUPAS 收分低都唔順眼
SF 成日閒人歧視，間唔中有人寫文鬧

可能寫住教大畢業呢幾隻字值錢掛
無 HALL 住，入到黎努力讀書轉科會比較好

請問有沒心理人

個年其實搞到ok大件事，最後要學生會，SAO出黎拆件事，佢地唔知咁樣係犯法咁樣

Hihi

個陣我一知道左(hd已grad),即卡打比課程主任,唔係要做d咩

但最少要係集會到澄清唔需要3級琴囉大佬..

here

呢樣我就唔知有無啦

不過講又咁講，自己programme handbook都唔睇，走去信一個屬會又真係有D...

如果咁講.不如又問下幾多人面試之前除左睇新聞話搶手之外,真係有去體驗/問過行情係點 普遍人都係隨波逐流, 呢個年紀又點會咁透徹,比人呃下都唔過份既,但呃人既人就一定錯